{
    "question": "Jang ahmad mah ngan .... dahar wae,gawena teh \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>abeduae sing song dier</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>abad duenge dhuwur Saiki pandhawa </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "1-ing-sawijining-dina-sunan-bonang-tindak-didherekake-santrine-664",
            "question": "1) ing sawijining dina, sunan bonang tindak didherekake santrine. dene tujuane mirsani    kaendahan alam sakupenge pondhok pesantren. dumadakan sunan bonang pirsa guwa\r\nkang gedhe banget. guwa iku satemene papan pandhelikan brandal lokajaya. ananging\r\nsunan bonang ora nyumurupi bab iku, mula panjenengane mlebu guwa bebarengan karo\r\nsantrine. tekan njero guwa, kabeh gumun weruh kaendahane. sunan bonang ngucap, \"allahu\r\nakbar, allahu akbar, allahu akbar!\" tekan saprene guwa kasebut diarani guwa akbar.\r\nguwa kasebut diarani guwa akbar amarga\r\na. sunan bonang didherekake santrine\r\nb. kabeh gumun weruh kaendahane\r\nc.\r\nguwa ana sakupenge pondhok pesantren\r\nd. sunan bonang mlebu guwa bareng santrine\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat dan membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kyver-these-questions-1-complete-the-dialog-by-corting-the-wond-260",
            "question": "Kyver these questions!    1. Complete the dialog by corting the wonde in the link\r\nDisen (I want daly elty)\r\n(the bus daly city)\r\nNo, it doesn't\r\nDivan Where does it po\r\nIlayu (tv godowntown)\r\nDiyan How do I get to waly ily\r\nHayocerons Ahe street and waithe next number 14\r\nplay\r\n.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cari di googel ada </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>*DAN AKU BUTUH POIN*</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-manusia-jatuh-kedalam-dosa-menyalahgunakan-a-wewenang-109",
            "question": "2. Manusia jatuh kedalam dosa menyalahgunakan.......    A. Wewenang\r\nB. Kehendak bebas\r\nC. Perintah\r\nD. Kekudusan\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><em>B</em><em>.</em><em> </em><em>Kehendak</em><em> </em><em>bebas</em></p><p></p><p><em>moga</em><em> </em><em>membantu</em><em>:</em><em>)</em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. kehendakan bebas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>semoga</em><em> </em><em>membantu</em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-jelaskan-pengertian-makanan-halal-2-jelaskan-pengertian-mak-131",
            "question": "1. jelaskan pengertian makanan halal ! 2. jelaskan pengertian makanan yang haram ! 3. sebutkan jenis-jenis makanan yang halal ! 4. sebutkan manfaat makanan yang halal!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1. makanan dan minuman halal merupakan semua makanan dan minuman yang tidak diharamkan oleh Allah dan rasulnya.Artinya semua makanan dan minuman boleh dikonsumsi dan halal sampai ada dalil yang menyatakan nya haram.</p><p>2. Makanan Haram sendiri merupakan makanan yang dilarang keras untuk di konsumsi.</p><p>3. \u2022 Semua makanan yang baik, tidak kotor dan tidak menjijikkan.</p><p>    \u2022 Binatang yang hidup di dalam air, baik air laut maupun air tawar.</p><p>    \u2022 Semua makanan yang tidak diharamkan oleh Allah, Rasul-Nya, d2an para ulama.</p><p>4. \u2022menghindarkan diri dari penyakit.</p><p>    \u2022 meningkatkan iman dan mendapatkan perlindungan.</p><p>    \u2022 menjaga akhlak.</p><p>    \u2022 menjaga khusyu kan salat.</p><p>    \u2022 mendatangkan rezeki yang baik.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-jieun-kalimah-tina-kecap-a-kalapa-b-nangka-503",
            "question": "7. Jieun kalimah tina kecap\r\na. kalapa\r\nb. nangka\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.nangka</p><p> maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "masyarakat-adat-lampung-disebut-604",
            "question": "Masyarakat adat Lampung disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u201cPenyimbang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-bahasa-lampungnya-desa-665",
            "question": "Apa bahasa Lampungnya desa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jawabannya </strong><strong>adal</strong><strong>a</strong><strong>h </strong><strong>tiyuhh</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tiyuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah!!!!!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dan-jelaskan-jenis-kelompok-mammalia-671",
            "question": "Sebutkan dan jelaskan jenis kelompok mammalia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebuah kelompok yg sudah di ijin kan pemerintah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-proses-perjalanan-cahaya-pada-mata-hingga-terbentuk-b-205",
            "question": "Berikut ini proses perjalanan cahaya pada mata hingga terbentuk bayangan benda adalah....    A) pupil-kornea-iris-lensa\r\nmata (cahaya membentuk bayangan)-bayangan ditangkap retina\r\nB) pupil-iris-kornea-lensa mata (cahaya membentuk bayangan)-bayangan ditangkap retina\r\nC) kornea-pupil-lensa mata (cahaya membentuk bayangan)-bayangan ditangkap retina\r\nD) kornea-pupil-iris-lensa mata (cahaya membentuk bayangan)-bayangan ditangkap retina\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C) kornea-pupil-lensa mata (cahaya membentuk bayangan) -banyangan ditangkap retina</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ma-iroh-meuli-piring-lobana-334",
            "question": "Ma Iroh meuli piring lobana\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tanyakeun ka ma iroh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>hahahhaha:))</h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}